我想要替身能力「憂鬱藍調」

根據所在地點的「記憶」，替身可以「倒帶」到指定的時間點並『變身』成在該時該地出現的一個人物，回放他當時的行動

替身只需要有「時間」和「地點」的相關信息就能還原彼時出現於此處的一個人，因此即使不知道追蹤對象的長相也可以用替身強制還原

都係想FF下
運動開始到依家黑警殘殺咁多年輕嘅生命
將被定為「死因冇可疑」或死得不明不白嘅人包括陳彥霖、周梓樂嘅死因用憂鬱藍調查到水落石出，甚至破解世上所有懸案
幫死者家屬放下心頭大石，死者沉冤得雪

用the world打柒班狗快d

仲以為用來做色色的事情，
我都係出返去先

球奇一個替身都得 打到班仆街狗on99

當你可以揀Za Warudo 甚至黃金體驗鎮魂曲
你仲喺到諗點樣replay

睇標題以為係屌自己屎眼/自含

你一個普通人時停2秒點樣打柒班狗？

用天堂之門滲透對家重好

樓主小心俾大菠蘿背刺

我想要心理操控 或者死亡筆記

世界係需要救世主架

我驚有無上能力，我會變左習近平同林奠咁既獨裁者

心鎖係唔係完全無用？

無罪疚感

用替身打

憂鬱藍調最撚垃圾 就算俾你證明到佢有殺人
鄭若華話唔告=冇撚用

用黃金體驗鎮魂曲 制裁黑警最好

不停輪迴都幾正

Killer Queen

直接用替身打咪得
唔通你時停咗又去搵部壓路機先郁手咩

Crazy diamond

做究極生物好過要替身

Cheap Trick最方便

刁總有天堂製造

自殺

唉,通常最無助,除咗嬲乜春都做唔到嘅時候,係得返靠幻想嚟J
如果我有XXX能力...

敗者食塵最爽
迫林奠害死哂3萬警狗之前要不斷loop

加速師

直接用第一爆彈唔係仲簡單咩